如果美斯係香港人，佢仲有冇可能去巴塞踢波？

港超都可能無得佢踢

咁撚過得，點解無？

唔識拉攏關係
成個毒撚咁
足球校隊都無得你入

太毒唔講野，教練雪鳩佢

無球會比錢佢打針長高，得米六踢條毛

自細要去興趣班補習班，冇得去踢波
冇人知道佢有足球天份，最後只會係打工仔

會上街，畀狗打

細個落街場比人欺凌做毒撚，翻學比人笑侏儒，最後唔踢波轉打fifa做fifa球王
好似係

美斯手提兩袋外賣，
看見路上的汽水罐，小跑兩步一腳踢進劉局長口中，
心中不禁自喜一下，心想如果給我踢西甲，c朗都唔係我對手。

說罷，美斯繼續一蹦一跳地將外賣送到目的地。

咁如果C朗係香港人會點？

185CM既鬼佬黎香港會點丫
D港女爭住含囉屌

終於來到夢寐以求的歐聯決賽，最後89分鐘，一切一射，球進了

美斯拿起身邊的可樂，喝了口，遠處傳來母親的聲音，「仲打機！打完快啲去補習喇衰仔！」

如果美斯係香港人咪王騎咁囉

頂龍會好似猜拿貼咁去日職

入到青訓，但毒撚唔識打關係，最後要做跟車送貨，後尾見自己跑得快，做左狗入埋速龍，上埋老豆搵仔

日日計住自己偶像幾射幾中